[人多就安全] 銅鑼灣SOGO外，黑警敗走

銅鑼灣開始多人，
東角道狗都開始退緊

再多D人就會全退

good job

嚟緊

On my way!

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

兩點半前一定到
全世界盡量準時！

岩岩個黑警扮同個阿伯講道理，
叫人入去封鎖線傾，
一手拉住個阿伯，
阿伯唔肯就攞棍想扑人

4*

黎緊

好采有幾個手足醒目，一手拉走個阿伯，
屌番個黑警轉頭

推

今天不出來，明天出不來

1430 SOGO

傻啦 退咩鬼
人地call馬一陣返去包圍

得番IKEA方向有狗
(好似係，未FC哂睇唔到嘅地方)

出黎

班恐怖份子真係on撚9
頭先個情況係完全無合理懷疑去stop and search市民
純粹係睇個阿伯唔順眼就話要查佢
仲想當自己係警

恐怖份子就恐怖份子
扮乜撚嘢警呀
屌你老母

夠鐘就開始齊齊行去金鐘！

小心退係陷阱

原定反極權遊行，但驚極權打壓所以唔去？
如果我地退縮嘅話，我地死去嘅朋友唔會原諒我地

反極權
唔係叫大家變勇武
但絕對唔可以退

就出！

人唔夠人唔夠

仲有半個鐘咋喎

推呀推呀

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人 ，中國利用央企滋長邪惡，虐待香港人，全世界就有義務制裁它

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

721 811 831

我坐巴士 頭2個站已爆

全部人出黎呀

Push

push

繼續呼籲人去，銅，鑼，灣!

出緊黎 行佢老味

垃圾警犬

Coming!!!!!

和理非一定要出，人多就安全。

講得啱

手足好波！

政府最怕就有過一百萬人遊行
美國傳媒都話有一百萬人以上再派記者現場報導
大家知道宜家最重要係乜
係一百萬人，
無不反對通知書都有一百萬人呀

想問cwb 党鉄出唔出到?

鳩拉阿伯

拉咗個呀伯

黑警正仆街

下次點搞 開頭實小人 實俾佢地夾一兩個走

屌哂佢地老母

推 垃圾黑警

谷大人數，我地要超高安全系數!

黎緊啦 等埋我

WE ARE COMING

屌，朱諗住傾，
比黑警幾十cm內噴野

I'm coming

有手足比人拉咗啦
出嚟呀

無旗掉催淚

人多安全

出呀！ tear gas 丫拿
突擊準備！

人數決定一切！

一陣實返轉頭 要人多!!!!!!

被熄燈時twitter hashtag:
#LIHKG101

出，唔洗驚班毅進警犬

小心
要記得對手包抄技

出嚟呀

今日班差佬係做俾10月1 想出黎既人睇
人數一定唔輸得